{
  "tweet_url": "https://twitter.com/ilkhakurdi/status/1545722916318363654",
  "id": 1545722916318363654,
  "user": "ilkhakurdi",
  "time_create_ut": 1657364036,
  "text": "Li Sr\u00eelankay\u00ea xwep\u00ea\u015fand\u00ear di ser qesra serokat\u00eey\u00ea de girtin https://t.co/7O38CCy1sj \n#GoHomeGota #\u0d85\u0dbb\u0d9c\u0dbd\u0dba\u0da7\u0da2\u0dba #SriLankaProtests #Colombo https://t.co/seyj96ZiS1",
  "photo_url_list": [],
  "video_url_list": [
    "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1545722845413752832/pu/vid/320x580/oc_zsoYLRyFStyY6.mp4"
  ],
  "video_file_name": "twtr_data/1545722916318363654.video.00.mp4",
  "video_clip_file_list": [
    "twtr_data/1545722916318363654.video.00.mp4.clip.00.png",
    "twtr_data/1545722916318363654.video.00.mp4.clip.01.png",
    "twtr_data/1545722916318363654.video.00.mp4.clip.02.png"
  ]
}