{
  "tweet_url": "https://twitter.com/ilkhakurdi/status/1545720390667976706",
  "id": 1545720390667976706,
  "user": "ilkhakurdi",
  "time_create_ut": 1657363433,
  "text": "Li Sr\u00eelankay\u00ea xwep\u00ea\u015fd\u00ear di ser qesra serokat\u00eey\u00ea de girtin https://t.co/7O38CCy1sj \n#GoHomeGota #\u0d85\u0dbb\u0d9c\u0dbd\u0dba\u0da7\u0da2\u0dba #SriLankaProtests #Colombo https://t.co/gqof5M4iOE",
  "photo_url_list": [
    "https://pbs.twimg.com/media/FXOAf4XX0AAflGo.jpg"
  ],
  "video_url_list": [],
  "photo_file_name": "twtr_data/1545720390667976706.photo.00.jpg"
}